Classmates 溫好4146未?

-,-

上次打左classmate你一拳，I am so sorry

ELEC3143 有無速成班
幾日讀成個sem既野